睇twitter好多人傳話麻枝准過左身，但冇事實報導

希望係流料

咩事？

起因

然後又話雖然講唔到detail確實有嘅受照顧嘅人過左身，唔係官方發言且係私人tweet，仲話令大家擔心深感抱歉

angel beat

都回哂塘喇

錯po

我仲要玩新作架，唔好阿

我宜家就係要天衝一句麻枝准冇過身係第二個
佢果句tweet好令人擔心

應該唔係麻枝准

係佢既話應該唔止天衝同高橋龍也出tweet

聽下新歌震下驚啦

舊歌改詞當新歌

淨係知有兩首係GDM，其它真係以為新歌

AB, Charlotte

條友個病真係擺唔到幾多年，唉